呢單野咩事？全世界最大廣告公司都要爭住奶共？

堂堂全世界最大廣告公司
成班鬼佬輪住擦抖音鞋
爭住幫垃圾支那app係美國做生意
真係睇見都核撚突

佢地唔驚最後被支那公司打開左市場之後用完即棄

抖音宣佈將夥拍全球最大的廣告集團WPP，合作力攻美國市場，大推兩天前文章分析的那三種「短視頻」平台盈利模式。又不免見到一堆國際廣告界鬼佬高層輪番力讚抖音，場面真係非常嘔心。

「打賞」一向是快手的重要收入，早年佔總收入近九成，上年頭三季中亦佔約六成，其餘為廣告收入(三成多)和主播賣貨抽佣(約5%)。

多得拜登放生抖音

雖然之前Trump任內力禁抖音在美國流行(或者最少先由美國公司控制)，可惜最後因為遇到深層國家操控的各地法院從中作梗，以致商務部未能中止抖音營運。但今日拜登上台，抖音就立即重新上路了。

2020年總統大選期間，更加成為「拜登數碼聯盟」的政治動員工具，破壞Trump的造勢大會，成功留位然後缺席的方式霸佔門票，令Trump支持者無法到場。

Source:

美國都奶，公司算係咩？

你又講得有道理

呢條link先岩

有時換過角度睇
有機會見證支國逐步消滅美國
人類文明整體再次步入黑暗威權時代
都算不枉此生

全球攬炒